死刑吖，唔該

唔講某啲會話你尋釁滋事，然後偷偷地夾走你再一槍打死你嗰啲。
死刑係咪應該存在呢，不少嘅地方已經取消，反對嘅聲音普遍都係圍繞住人權。
以最近虐兒嗰對夫婦，我地仲可唔可以當佢係人咁看待，可以將一個五歲小童虐打至死，虎毒不吃兒，呢對夫婦完全展現到人係可以有幾狠毒。唔止呢對父母，之前殺左自己個女嗰條撚樣，點解動物就要拎去人道毀滅，點解我都仲要養住呢啲撚樣，判佢地死刑啦，唔該。
_________________________________________
坦白講，唔撚想教就唔撚好生啦，屌你老母 ，扑野唔該笠番個套，你唔撚諗自己，都諗下個細路，個細路出世之後，得啲廢閪父母㗎咋，咩都冇㗎，生之前真係唔該諗下先